[推到全香港] 一句完美KO所有質疑民間記者會代表性既人

林鄭得777票有資格代表香港市民？

講得好！

全力支持民間記者會，和理非街坊學生老人齊發聲

推

五大訴求，缺一不可

岩！

光復香港，時代革命

作為特首理論上係香港既最高權力，佢既代表性好重要

記者會只係一個發聲渠道，頂多就係呼籲，群眾響應，佢既代表性直接來自群眾認同

不可同日而語

推上熱門

再加多句身份上冇人可以代表到示威者,但我地做左充分既工作去歸納民意,而唔係冇做野出黎先去聲稱了解, 實質不了了之既錄音機

對家亦可以話淋病有777 票，我地呢邊連777 票都無

我幫手補充返少少數字
1200人選委會入面既777票（64.75%）
依1200人係由246,440選民選出黎
即係777只代表緊159,569個選民
以700萬香港市民黎計，即係只代表2.23%既市民

但係就可以用盡香港未來的資源（錢、權力、甚至未來香港人既未來），公平咩

光復香港 時代革命

佢咁講我地搞街站一定有過萬人支持

同埋 0 票既何妖

200萬 vs 777

1. 第一次開算唔錯！

2. 建議每次揾唔同人講，最好有埋唔同年紀

3. 每次同recap何君繞條仆街同黑社會勾結(元朗&荃灣恐襲)

4. 每次都開名&相片展示違規黑警

5. 建議可以比QR code比記者入去相關黑社會黑警post

6. 一定要重新5大訴求

Sad to say 你指出另一個人無 唔代表你有

前面加

咁試問xxxx

有道理

推 呢招反問唔錯

然後再講下無論街上市民,上班族,學生,銀髮數量點都多過呢160,000既選民

我地訴求好清晰

遊行口號就係最大民意

push

仲好 咁即係要普選！

push!!!!

正

幫連仔講返句公道說話

搵個外傭服務自己都要自己揀啦
點解搵個公僕黎服務自己就可以容忍比1200人揀呢

咁樣講係唔錯
但係都冇解答點樣提高認受性既問題
臭蟲論係冇意思 一日唔改善始終會比人攻擊
我地係要做到比正苦好
諗下點樣收集意見 更實際

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

但有代表亦會有築大台然後被收編之憂慮

咁不如用政府資源搞個公投，睇下邊邊多人支持

淨係連登投票都過2000啦

再有仆街記者JER住問代表性
就問撚番佢覺得淋病開個記招就代表到全港700萬人咩
淋病講一句就代表全港都覺得係暴動咩
淋病都唔係我選出黎 都唔代表我
唔需要執著呢個平台(唔係大台) 代表幾多人 總之就係港共以外嘅second voice

駁唔到！ 駁唔到！

代朋友Post, 關於答記者「玉石俱焚」嘅提問

建議咁答：
呢句係林鄭講，建議問返佢
但係我哋重申一國兩制，高度自治係自中英聯合聲明以來，所有港人，中國政府，英國政府，以至所有國際上信賴香港自由經濟體系嘅國家地區，嘅一個最核心嘅共識
假若政府繼續置若罔聞，漠視市民嘅聲音，強硬破壞社會安寧，剝奪市民基本嘅權利，要玉石俱焚嘅恐怕係特區政府同林鄭月娥本人

Push

至少個民間記者會代表到大部分連登仔
唔止777個啦

啱啊

ho ball

又黎呢d論點

指出對面錯
你自己唔會變成岩....
結論只係記者會同777都係無認受性

支持！

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

呢句絕呀

下次可以講

推爆佢

唔關代唔代接認唔認受性問題，政府尻up,你指出邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

至於係咪日日開未睇政府有咩講，真係要開你要反駁噃721都可以㗎，未show噃警黑講數張相直線屌有警察勾結囉，抗爭咗咁耐大把料

佢梗係唔敢咁講啦搞公投佢死左10世

同票數無關，本身小圈子委員會就冇代表性

支持一國兩制
實行真雙普選

剩係連登都有77777票

但人地柒唔代表係我地啱

無大台係指無人領導場運動
記者會目的又唔係做大台工作，好似交代運動發展方向／代表群眾同政府談判
單純講市民都認同嘅共識，好似警察濫權／政府需要有效回應 呢啲
反問記者轉頭，當有朝一日個記者會講緊唔係市民共識，你擔心市民、連登仔唔會出嚟反

民間記者會代表到我，而且絕對唔係大台！

[黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

收皮啦食屎狗，你憑咩代表我呀？

泛民已經起好大台，革命好快退場。

pish!

唔方便睇片既巴絲可以入黎睇文字版
[文字轉述][睇唔到記者會既入] 連登仔記者會

啱

問題就係你未搞

反而我想知如果班記者下次Q&A問係咪唔同立場政見既市民都可以上去發表 又可以拆

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

展示真相好重要

光復香港 時代革命